講真 警察識玩一定係兩邊落注

老實講句 識玩一定係兩邊落注
你諗下 打大力d落力d又無錢收 仲要攰到仆街 日曬雨淋 班仆街白衫仲要出黎唔洗落手落腳 你地就做到仆街仲要比人屌
行行企企就已經有ot錢啦 洗咩咁認真

以下係理性分析

假設咁多位阿sir放水等示威者攻入

如果政府唔跪低 每次都比人攻到 自然需要更多警察/更強清場
即係有得加人工/預埋你ot 又賺多d 你又無損失 仲要唔洗咁攰

如果政府跪低 示威者受益於警察既無為而治 第時你驚示威者執政警察會無人工加？隨時表揚拎埋勳章呀

其實我都識唔少警察 好似我d朋友咁 細個係讀唔到書 但就練好體能一心做警察 之後結婚 申請宿舍咁 我都覺得幾好 同埋幾佩服咁有恆心操體能

不過婚都結埋 隨時小朋友都有埋 何必咁搏命同示威者對抗
一陣有咩受傷 屋企又擔心 雖然係你職責 但係唔值呀嘛

仲要依家風氣係警察比人敵視
如果你同人講到句 其實我都係放水 唔會真係傷害示威者
邊會有人鬧黑警 警犬呢

做唔做就你諗你 但同你講 警察咁做係真係無得輸

毅進仔有鬼腦咩
佢地當打柒示威者係正義

佢地弱智架

毅進仔：好複雜呀你想我做咩呀

講到正義 其實最正義都係放水
執法唔係一定正義 要諗下個影響

你扑示威者 又比人屌傷害市民 無論點講都好 你警棍一扑落執 的確係傷害左人既身體 雖然係為左執法 但稱唔上咩正義

你唔扑 反而可以話比佢表達意見
清場你逐漸推進 比市民慢慢走
雙方都無損失 更加和平同正義啦
你話佢刑事毀壞 講真 政府咁多錢 外判比人做清潔 仲多就業機會啦 洗咩同佢慳
非法集結？ 呢條條例係拎黎對付黑社會架嘛 平時出街三四個男/女仔你都唔會特登走去搜啦 嫌麻煩咩

咁就唔好咁講 讀得書少唔代表智商有問題 正如大狀湯生都唔見得有幾高iq
佢地識得辛苦操體能考入警隊咁高人工已經係佢地聰明既表現啦
不過依家氣氛太緊張可能殺紅了眼

我出呢個post就係幫各位警察行後一步 諗下點做先係最好

兄弟爬山 各自努力 唔止係講緊示威者架
甚至係係警隊既你地
大家都係為香港好

Up

有排賺呀啲ot

幫推

巴打 我明你意思
但你如果想教化班狗 只係有心無力
好多狗 甚至大部分 已經當左自己係軍人 當曬示威者係殺父仇人 見一個想殺一個
曾經 佢哋講過 想要地位想要氣勢 就知佢地視自己為 為國爭光既英勇士兵 打到 捉到係佢地眼中既暴徒就可以為自己刻上英勇既記號
我地都希望 好多警察都識好似巴打咁諗
亦都想有警察睇完會醒目啲啦

不過都冇咩可能

最慘係其實得警隊內部咁諗
成個世界都當放水既警察先係好人 係幫大家爭取民主既英雄
同埋出面睇咪又係得d白衫邀功 永遠唔會記得你係pc幾多幾多 反而幫示威者既就好多都記得

同埋衰d講 求財為穩定姐 真係用我做法好d
你地諗下已經幾耐無比人叫阿sir
諗下連你上av01打飛機都要比人叫狗

我就淨係點條好路比各位阿sir行 做唔做真係睇你地自己

除非上面嘅order就係叫佢地要大大力咁打同埋開槍要射準啲

理撚得佢啦 出手果個比人起底起到全家受傷
唔叫d白衫去射？

佢地想升職啊

有咁既腦就唔駛做黑警啦

但買重中共（非林奠），第時話晒事做城管

齊齊OT

真？

第時如果係2047隨時長糧都比d真公安搶埋

所以各位阿sir放水掠陣係最好選擇
由得d大既比人起好過搞到自己
糧又佢地袋大份 榮譽又比曬佢地 有咩理由子彈要幫佢地擋

雖然我都覺得警察應該hea做先最合理，但警察埋堆，護短早在7警時期已經show灑出來，如果佢哋係理智既，早同7警割席，表明警隊係專業唔會打人來發泄，點會咁多人開集會撐，依家都係一樣，打人唔係為著咩正義，只係為佐著OT既發泄，只係護短，為比人罵既同袍報仇

大家都係打工仔，明架啦

一千個點都有 1, 2 個醒少少會放水掛
出盡力打示威者真係有得升職?
有功都唔輪到你地領...

前線有腦嫁咩

推

On9

你計漏咗打人有快感
你要勸誘佢哋唔打人就要提供另一啲快感俾佢
例如
你友善對待示威者
示威者中嘅靚女就會對你刮目相看

咁辛苦做乜，吓吓都揾D散仔去衝

功又冇份拎，不如坐吓算啦

樓主睇下班無雙前線狗先啦
佢地不知覺得打學生幾正幾爽
起撚哂無雙咁打
佢地係班狗黎
狗係唔會有獨立思考

有道理

「前線」夢後檢討！琴日夢見D盾比人落單

幫手推一推 唔該

班狗撚識咁諗咩

Push
Mon post 嘅警察
呢個政權真係唔配你地保護
請記住你地擁護應該係市民
而市民嘅矛頭並唔係你地係呢個政權
而可憐嘅係呢個無恥嘅政權拎你地前線去成為矛盾嘅磨心
無一個出黎嘅人想同你地對峙
所以睇到呢個comment 還有良知 人性嘅警察
想真正成為一個好警察
唔係聽order 做野諗都唔諗就係好警察
受人民尊重先叫做真正好警察

Are u saying this?

係個阿頭叫佢地先退姐 你估係憑良心 唔捨得同你開波咩 醒未啊

分一半差餉比老解

咪就係放水自己仆街要後退囉

佢地有條文寫明，放水入去捉到邊個放水
佢地要坐

女我坦白講真係最緊要
出黎示威d女好多都好撚靚
講緊係靚過明星果隻

屌你老味果班女就瘋狂敵視自己 唔係m到仆街都唔會鐘意 然後自己就得d老閪支持

認真 見到都覺得慘

唔係要你做咩 唔好咁認真打 heahea下已經夠d女睇返好你

咁撚亂 我去轉廁所打個飛機返黎都無人知啦講緊個場十幾廿萬人少你一個

唔小心仆街俾人入咗都唔得？

正路做番中立，對示威者講到明幾點拉人，比你地退，佢地又扮下做野交差，唔洗做磨心

冇參加反佔中清場既警員，或者晌返佔中執勤但表覝克制既警察。你地一定要同用過份暴力清場既警察劃清界線，一定要出聲表達支持獨立調查，以還自己清白。

現實啲咁講，依家警隊應承受咁大壓力，甚至受到市民鄙視，跟本唔關你哋事。你哋係冇必要承受其他同事犯既錯既後果。而且，唔好覺得市民同警察既對位情況只係暫時，以為忍一忍就可以過去。只要香港一日仲係港共政權統治，一日都會有大型示威衝突，情況只會一次又一次惡劣。而你可以肯定下一次衝突既磨心一定唔會係自己？

但只要你哋肯支持獨立調查，市民係會明白仲有一班警察係正直為香港市民，你哋會受到市民尊敬。而且，哩一個絕對係你哋親手挽回警隊聲譽既行動。

依家已經太遲啦

識理性分析就唔會搞成咁啦

The lucifer effect

唔好叫我用腦啦 我就係冇先做犬啊嘛

就算係做PI既入學堂已經洗晒腦啦
可以出污泥而不染又有幾多個

佢地會唔會覺得太複雜
毅進仔

如果驚比人屌比人杯 我係佢地就私底下聚夠人先啦

本身都無咩野
睇到示威者執政笑撚左

洗腦得黎都要諗下自己 諗下屋企人
條命自己架 為左政治野去受傷 唔抵啦
選擇權係自己手
有條路又輕鬆d 又好賺d 又唔會比香港人屌
如果咁都唔揀 為左d政治野做出頭卒 就真係笨啦

咪臭係

正確
我都正想打篇文
我想同差佬講，可能你好憎我地，想打柒我地
但你都係想拿拿聲收工姐
你明知打得越甘，之後越多人出來，拖得越長越多野做
仲要好多市民譴責你，當你啲兄弟係狗

你反而鬆鬆手，市民攻入曬，林鄭撤回咪真正收工啦
條逃犯條例有無用，你地仲清楚過我
有幾多個所謂「逃犯」丫？
有無搞亂香港治安先？
你心裡都有個答案

警察應該捉賊，除暴安良
人人搞示威遊行，你都唔happy啦
擺你上臺既，係比卡超同林奠
我唔明差人點解要硬食豬頭骨

同政府割蓆啦，糧照出

還政於民 大家有普選 班官聽到民意話要獎勵警隊 佢夠膽唔獎咩
反而依家就真係唔獎啦 上面食曬d肥豬肉 自己得雞碎咁多ot錢仲要受曬所有野

算啦樓主, 理想講就易
放水實俾班警犬排擠, 後面仲要有白衫狗睇實
THIS IS AN ORDER !!!
你都識講有宿舍有福利, 邊個會同自己個鐵飯碗過唔去

放水一定係上頭指示，想義士入去大肆破壞
唔好諗太多

當然佢哋會有佢哋顧慮，而且當佢哋俾同伴排斥時，同時又俾市民鄙視，一定會極度恐慌。但我哋可以話俾佢知，我哋一定會支持佢哋，甚至諗辦法支援佢哋。我知大家對警察都好失望，但如果我哋唔支持哩班人，佢哋就唔會走出嚟。

對市民嚟講，做哩啲嘢成本唔大，就算做咗出嚟冇成效，又冇乜蝕本。

傻啦，班毅進仔平時開case都懶，打起人上黎個個都最積極根本有心想扑人正義感、正直？咁高級既品格班低級人種點會有

有啲毅進仔平日唔睇新聞
加上回音谷效應
睇野會同一般人唔同

所以哩樣嘢要大量宣傳。

嗰班四肢發達頭腦簡單 成個腦都充滿肌肉嘅垃圾邊會明呢個道理呀

佢哋邊有腦諗呢啲

應該點支持佢地好我相信好多市民同呢d警察企埋一齊

Push!!!!

咪對佢哋咁大期望啦

平時開case都懶既話仲岩 呢d咁亂既情況唔hea等幾時

用自由、正義、人性美德吸引警察轉軑支持我地

做人定做狗自己揀

諗諗下 有興趣hea做賺多d錢既阿sir正皮我呢個留言啦

屌你啦, 又係呢兩篤屁
講轉次, 狗隻入面無好狗
好狗都會俾人排到走, 或者同化變壞狗
唔好諗住佢地會為香港好
你去示威有一下覺得佢地都係自己人個陣, 佢地就會扑鳩你, 次撚次都係咁, 同情心唔好用錯

呢個正負皮系統夠曬匿名 唔洗驚任何野

比人洗哂腦啦班人

想影到義士破壞嘅畫面再選擇性報導

老實講大家都知警察要返工無計
做下樣根本大家都明咩事
係要搞到自己名氣咁差

毅進仔上到場就淨係知「今日阿sir心情好撚曳」架啦

啲狗識放水
唔洗比人屌啦

個個好似上戰埸咁

後面嗰隻仆街添

we connect

呢條片睇得岀係輕手咗同埋特登放生 3萬個總有清泉嘅

毅進仔：平日就比白衫佬恰
夜晚黑社會又凶我地唔怕我地 你知啦
我地假假地都半個爛仔又冇讀過書都叫同路丫
以家有班學生唔打點得呀

毅進仔有腦就唔係狗啦
毅進仔會聽你講就唔會有今日啦

扑還扑, 最多打手打痛人就夠啦, DLLM邊有人教仔會打爆頭架

咁講 兔死狗烹
如果香港無曬示威人士 加上香港本身無咩犯罪
其實並唔需要咁多警察

就算需要 2047時變大陸 即係有公安同城管接更
呢個情況覺得真係可以鐵飯碗咩？

你地咁落力捉人 其實係加速緊自己份工消失既速度

識玩 想咬長糧 一定係要參考下我做法

Push

赤化得越快，就同化得越快
到時可能公安取代黑警

有幾多個毅進仔有腦 算吧啦

多謝兩位阿sir

可能好多阿sir都唔上連登
如果可以 spread比你地肯定唔會篤你地既好兄弟
大家諗下我咁講有無道理 討論下
相信你地會有自己諗法 因為大家都係香港人

班黑警有暴力傾向鐘意打鳩人呀

係咪我寫得唔好佢地出黎就係為左扑人，點會同你留力
，仲有糧出

agger

我唔係好似你地所謂撚狗咁去講呢樣野出黎

我自己好多fd都係警察 好多都反曬面
明明大家都係香港人 點解要搞成咁
就係因為班仆街狗官 搞到我地要同警察對立
明明大家應該係你保護我 我敬重你既關係

仲要眼見前線受曬 班白衫就係度享受
我真心鄧警察唔抵炸

各位阿sir諗下 你覺得全香港真心撐你地既有幾多？有既夠唔夠二百萬人咁多？ 明明呢二百萬人係應該好多謝你地平時保護大家 點解依家會搞成咁？

依家希望你地做既野唔係好多 只係放下水咁市民態度都已經會好唔同
我知你地都有包袱 但大家何嘗又唔係呢
你退一步 我地就可以做到想要既野
跟住落黎就比班狗官面對啦

冇參加反佔中清場既警員，或者晌返佔中執勤但表覝克制既警察。你地一定要同用過份暴力清場既警察劃清界線，一定要出聲表達支持獨立調查，以還自己清白。

現實啲咁講，依家警隊承受咁大壓力，甚至受到市民鄙視，跟本唔關你哋事。你哋係冇必要承受其他同事犯既錯既後果。而且，唔好覺得市民同警察既對立情況只係暫時，以為忍一忍就可以過去。只要香港一日仲係港共政權統治，一日都會有大型示威衝突，情況只會一次又一次惡劣。而你可以肯定下一次衝突既磨心一定唔會係自己？

但只要你哋肯支持獨立調查，市民係會明白仲有一班警察係正直為香港市民，你哋會受到市民尊敬。而且，哩一個絕對係你哋親手挽回警隊聲譽既一個好機會。

要大力宣傳，等到哩件事無論晌市民或警隊都晌度談論哩件事先。

而家果班PC毅進仔 洗鬼體能好 有手有腳都請 識呼吸都請 無IQ無EQ 無質素

其實除咗企最頭果幾個之外大家都係出去hea下

你講得啱
差人被林鄭推出嚟做醜人，仲柒下柒下咁

我希望有阿sir會係度開post/覆
問朋友借ac又好 點都好 總之唔好比人秋後算帳

我好想聽下你地對我呢個諗法意見 甚至成個運動既感受

聽左之後先可以諗下點樣去支持你地 點樣去幫你地
你地一日唔講 我地呢二百萬人都無辦法幫到你

呢度好多人鬧你地 你地可能會有情緒
唔緊要 我唔介意比你地鬧返 但大家真係要有交流 唔係好難討論到應該點做！

無錯，雖然依家市民好憎警察，咁係因為政府有心分化。但只要你哋肯行出第一步，大家一定會睇到嘅。

收皮啦

想同班暴徒洗白

尋日前線退走都俾人追著嚟打嗰時你喺邊？
之前催淚彈三面圍攻嗰時你班警賊朋友又喺邊？

總之無論如何 係呢度以 一定唔會自爆既方法 同我地講左先

其實好多事 同我地合作都解決到
詳情自己諗下 但如果二百萬人入面有十分一出面讚你地
我諗你地要升職都唔難
當然前提係我地要有返少少成果
根本兩者合作先係最好既出路黎架

佢地跟本當正自己黑社會，係條街大條道理蝦蝦霸霸

有你同以上咁多回覆都知道我係唔會幫到警隊洗白
亦都無人幫到
除左佢地自己 我只係將解決方案提出黎

講得好理想，不過現實唔係咁

我都懷疑其實大家都唔想咁做 只係大家都比上頭心理壓力影響 結果愈做愈返唔到轉頭

只緊要係有阿sir同我地講返 你唔講我地係唔知架！

巴打係阿sir? 有咩現實因素令你地做唔到？

貨van司機義載示威物資被捕 妻子探夫被拒憂心忡忡

各位，淨係讚好冇用，不如一齊諗下可以點宣傳同支援！

點樣去聽command做野 點樣執法 從來都係有得揀
而揀左去做泯滅良知既事 都抵佢一世比人叫係狗

支持前線警員揸流攤

我都諗緊
警方情緒支援熱線（tg)?
但首先都係要有阿sir出黎講先 唔係我地好難知有咩限制！